原來係鄭松泰搞到國泰裁員...

攬炒之父

呢個回力鏢真係不得了

呢班弱智仔幾時收皮

咁好記性

熱狗係咁架啦

你係咪藍絲來架

咁又唔好咁講 一個黨都可以有唔同意見 好似劉惠輕(輕姐)同鄺振宇(魚哥)都爭好遠啦

熱血入面王姑娘同逃健哥都勁高質

你陳日先25完牙泰😑

點睇熱狗又作故仔圍爐打飛機

條撚樣尋日25秦博

點睇熱狗又作故仔圍爐打飛機

推

唔係 係攬炒巴功勞

奶西健

拉

你準備奶西前，嗅下個西，睇清楚個西，有冇生嘢，有冇惡臭。有其中一樣的話，堅決唔奶西。當然你要清楚一個健康的西係點樣，先知囡囡個西有冇性病

痴撚線 就係無戴罩 所以歐美爆得咁勁
咁仲點有得飛
on99

佢同d無腦藍絲一樣有d咩事都仲瀨緊14年佔中

好過黃毓民叛變

15年都掘到

屌

牙泰

對付熱狗，最好就唔係唔理佢地

你諗左二十分鐘

用咗國師幅相做手機wallpaper百毒不侵啦

是我的貼文起了作用

熱狗叫人帶口罩>熱狗批評政府冷處理
熱狗叫人唔好帶口罩>熱狗批評港人配合政府

熱狗點都贏

咁大隻回力鏢會點化解呢

推呀

有咩問題？
gphone 2014年咪又係叫人唔好激嬲共產黨

你未試過比女女吹爆

其實個病毒針對鬼佬基因易重症

佢唔敢屌gphone中回力標

我後勁凌厲

叫人戴同迫人戴都分唔到

on9 p牌仔

屌你老母死傻閪

五年計畫

我屌你個p牌老母個總掣

我中立 但你屌得好

恐懼撚

2015年嘅post

d

熱狗=弱智

拉個閪咩

一齊拉

嗰時國師未俾指示 唔計

入集中營繼續食

兩條撚樣幫政府制造恐懼

讓迴力鏢飛飛足5年

2015 應該未有武漢肺炎殺到？

熱狗邏輯不能用常理嚟判斷

阿泰真係唔啱 製造恐慌

要多熱狗比咁多笑料我地

熱狗真係弱智集中營

Cctai
拉

樓主厲害，2015年都搵得返

啱
根本就對呢個世界毫無影響，出左香港亦冇撚人識
唔好理佢地，由佢地自己圍爐圍飽佢就ok

大家都係泰
自相殘殺好咩

2015年等mers咋，
乜春咩中東呼吸綜合症，
係得中東同南泡出事。

笑死

即係呢個肺炎殺到，戴口罩自保嘅post係今年嘅事

恐懼撚正仆街

回力鏢，又中！

樓主泛粉

牙秦齋派 冇逼 唔算

得19隻熱狗負皮

靚抽

想做就做，票投10号。

拉

熱狗思覺失調

終於入嚟

講一個笑話
黃洋達

熱狗又入嚟咬人

明曬

J足咁多年， 滿腔熱血

飛咗5年

飛咗五年，飛到今年繼續叫人帶口罩
皇天擊殺！

反了反了

大大巴打落自己塊面

咪就係，樓主真係on99
有今年嘅唔貼走去貼15年

拉

牽強左D wor...一個係迫，一個係派...

傻閪熱狗真係好撚好笑

ho ball

bin千年屍

熱狗死鳩開啦屌你老母

迫人戴同鼓勵人戴係兩回事

水泥隊開始進場

又中迴力標

鄭松泰：本黨是第一個政黨在瘟疫初期在街頭派發口罩，並開街站呼籲大眾勤洗手，注意衛生。

點先算唔鳩戴？

屌你成三頁都係佢兩個
有冇咁崩潰

熱狗死全家啦

垃圾黨

唉，想當年擺擂台叫大波man上台打場拳果個黃洋達去左邊？

🤣

竟然仲有人follow 條傻鳩

老師又中